廢盡畢生精液諗左條iq題，求秒殺

五頁開估：

邊個偉人病左，上帝會去探佢？

諗五刀

神探伽利略

我

屌你老母

秒

又要俾人屌

此po已完

一生既精液幾分鐘就無哂

樓主

笑撚死皮都未有人比就完左

渣ga

樓主我對你唔住，下次五頁先答

仲有四頁 比個機會再諗過答案

無得生仔了

要你有何用

而加諗IQ題要諗啲比人秒既來上位真係辛苦，過晒氣就唔好笑架啦，算啦好嘛

五分鐘

d野一變日經就好撚煩

弱

推到五頁等開估

神探福爾摩斯

渣架

推到有第二個答案

樓主一生好短，得一秒

又想學墨默

咁快完咗

兩分鐘

2分鐘完post

笑撚死 再諗過啦 樓主

錯啦上帝=/=神，再估啦

樓主 你就係上次被困1881屎坑個個？

五你老母 刀你老母

樓主開估未

砍掉重練，下世再諗過啦

5分鐘用完畢生精液 可憐

留名睇樓主答神探曹永廉

雖然被秒 但呢條都諗得唔錯

我都覺得依個幾高汁

神探高倫布
神探福爾摩斯
神探夏洛克第四季

你啲精都好少下

出返嚟未

樓豬啲精好稀

畢生精液都係得兩分鐘

神探福爾魔斯

雖然被秒
呢條真心唔錯

神：世人總是犯同樣的錯誤

好想知答案 推到第五頁先

唔錯

樓主 唔係被困緊咩 點解手機仲有電上lihkg

神探李奇

真心咁岩諗到 第一次秒人

仲未第五頁，推到樓主開估

推

老實講呢題ok喎

推

就到5頁
好想知答案

期待樓主開估

樓主返1881再諗過

神探游學修

好撚好笑

支評左 下次努力

一頁都捱唔到

又要俾人屌 笑撚到我

推到第五頁開估

開估未

秒，完！

比少少掌聲鼓勵樓主

大佬呀你班連登仔iq 150起跳
敢係個壇到出iq題都勇氣可嘉啦

Btw 秒

Pish

樓豬喺1881到諗？

咁就無晒啲精液

係地鐵笑撚左出黎

竟然真係推到5頁
我諗住秒左咪算

一野秒左樓豬畢生精液

樓主啲精液幾廢下

神探劉青雲

睇怕要困多次樓主先得啦

點解結果又係同我想像一樣
秒

唔好推

好難呀 開估未

睇正皮已經估到樓豬比人秒

神探伽利略
蟻多嬲死象

返1881再諗過啦

依d野一次咪算囉 再整多次已經好悶

成班仲人仲覺得好funny 咁樣

樓主從此不育

收皮啦你

第一次就好笑，第二次就無聊，第三次就戇鳩架啦

樓主係咪早洩左 2分鐘完事